有冇人同我一樣一坐巴士耐就頭暈作嘔

咁多年都係好唔舒服

渣ga

搭車乜都唔做都還可以
撳電話睇書就會暈車浪

次次都會，所以練成左一上巴士就訓著

好辛苦

點解會咁

落左車仲反緊胃

行山路又多站個d先會

新個d巴士好撚易瀨野
又臭又chok

戴colour con冇得訓
訓左會爆紅筋

終於有知音

仲要有皮味。。

我都想知
有冇醫學L

我只係過海都想嘔

搖下搖下 加上空氣唔流通

食洋腸絲打

唉食飽飯仲想嘔

我鍾意皮味
我反而唔鍾意人身上有汗味煙味酒隨

我成日覺得條頸好痛

呢個真 本身以為自己無暈車浪
自從搭咗94之後 頭暈到一落車即作嘔
想知d司機點慣

遲下做嫁到這世界邊緣2
我要欣賞班咁成功既師姐

可能食左止嘔藥先渣車

巴士 小巴 的士

我都係 次次坐完落車都好辛苦